{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 아테네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。 ペンションによってはペット同伴入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設をご利用いただく際には、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の場合、イベント会社にご連絡いただければイベント進行が可能です。 周辺には海水浴場があり、散歩や干潟体験を楽しむことができます。 周辺の観光地としては、ヘソルキル、薬水場、美人松、ソンドゥル岩、海釣りなど様々な活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴入室を拒否されることもありますので、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際には何に注意すべきですか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用いただく際には、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "イベント会社に連絡すればイベント進行は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の場合、イベント会社にご連絡いただければイベント進行が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があり、散歩や干潟体験を楽しむことができます。周辺の観光地としては、ヘソルキル、薬水場、美人松、ソンドゥル岩、海釣りなど様々な活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 471
    }
}